想問fufu係咪讀呼符

讀fufu

fuckfuck

bunnyfufu先係咁讀 就咁fufu係讀fufu

讀臭閪

讀臭雞

富富

baba
mama
haha
fufu

圖都無點討論
我要果張經典武肺黑絲腳J圖
有冇高手可以將fufu個樣key落去AV度
想瘋狂對住佢

flu flu

狒狒

唔係腐腐咩